今次講下香港其中一單奇案

我畫左香港既案
個故事大約如下

結局係俾人拉咗
但係係咪真係小玲係咪真正嘅殺人兇手？
因為都唔知小玲係純粹因為愛而攬哂啲罪定點
大家覺得點呢

好靚 如果可以試下整香港史就好了 咁中學生讀歷史無咁悶

睇過哂你d片，好有心機整

15歲女手足浮屍案都講下啦

點解要學大陸啲片唔岀啲敏感字?

因為黃標

係阿
所以先會咁樣
唔好意思阿

尋晚追曬你啲片
啲揭尾故好正
你啲fd好好笑

有機會可以加埋歷史既資料入片

多謝你阿

哇好正
支持

彥霖既案我都有諗過
但我編劇能力未夠好 好驚講到1999
所以第一次做 選左舊啲既案件黎講下

整得幾好已sub
加油

支持 好得意

個個都知係黑警做算咩奇案

好W

Q

多謝你阿
佢地諗野成日都突破天際
你鐘意就好啦

多謝你

好似幾好, 留名先

應該係個男人做，之後推小玲出黎認罪，用洗腦嘅方法

想幫推習慣禁錯不推文

但係拉左之後應該見唔到小玲